不如整個「搬石頭砸自己腳」challenge

放舊石頭係自己腳上面，再影相放ig/twitter
落tag #stone_on_my_feet

正